唔好再話阻撚到遊客定乜，全力塞機場唔該

屌你老母經過今晚
仲唔撚日日塞爆機場？

手足唔該幫幫手
無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812 1PM起，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，唔係我們既責任，係因為機場唔夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場
--------------------------------
不要說推
試著說 812 機場見

機場絕對唔可以成為戰場 唔係我驚傷到其他人 而係你地要跳海先有得走 我諗大家都明機場地勢如何

所以 我呼籲大家要制止任何過激行為 以防臥底點火

我就唔撚信班狗會夠膽清機場
你清一次 第二日再去塞一次
屌你老母 我乜撚都唔做淨係坐 你拉我乜鳩？

入去嘅車慢駛咪得囉

唔係阻止人出去
係要人唔敢黎香港
咪攬炒囉 驚你？

保護旅客安全

聽日一定要和理非